呢排銀行估價都跌得幾急

660萬樓價，一星期冇左30萬

你亂up

恆生大單位估價仲升咗，可能只係中小型單位估價跌。

㩒機睇跌唔緊要，上會前話估唔到都幾慘。

考慮近入市， 上會呢part最危險。

有冇AA可以指點下?

下星期咪又升返80萬，港樓根本係經濟史上第一樣保證只升不跌嘅投資

唔計呀屌! 升呀升呀 樓市gogogo!!

個估價真係差唔多跌咗5%

自住驚閪咩

未賣唔計

Ching sick ball

唔撚計

銀行為左做生意，而家個價應該都仲會估高左

Agree

3.59 m loan, 手上 HKD 有3.94 m
話就月供 $128xx, 實際得4位數。

專家_ _ 啦

又黎
依家人地講估價跌左 同你 有幾多錢係無關係架
之前你唔係話香港樓市唔會跌架咩
重日日cap鳩我圖 唔識睇後市 就拎d錢做定期算啦
正一柒頭皮

整張cap 圖黎睇睇我幾時講過"香港樓市唔會跌"先， show me the proof.

cap圖公屋俠成個手機都係cap圖，你大鑊了

我都想知我幾時有講過"香港樓市唔會跌"，
從來只有講有需要同負擔到就去買自住樓，
我仲有實際行動添。

買樓呢d 粗重功夫等我地黎啦
估價跌咪出去鋤下價，好過d 窮西哩係佢老母間公屋入面打J

駁唔到

好驚呀 樓爆呀

你個時唔係最鐘意cap圖問我
成交量有無跌到架咩？
話撚左 成交量一跌 價就跌
你估依家d樓 真係香港人買貴哂架咩
大家無錢再落黎 咪無成交 樓咪跌啦
3個月後 答到你未？

根據土地註冊處資料， 你出 post 果陣成交量的確係無跌到而升左， 就算出完 post之後成交量跌左，你出post 果下都係用緊失實資料。

你唔係衰話樓市跌， 而係衰多次用失實資料。

個時樓價都未跌 屌你
我講既野 全部係預期
當時你就叫我比資料 咁實滯後架喎